其實AIA個廣告個句"好渴茶"係乜?

淨係聽到咩好渴茶